事實就係連登充斥住一班無獨立思考判斷既人

運動都開始左四個月
上開連登都知道有個特色
就係每次我地前線做左D咩，總會有班五毛風向撚同一時間出現

例如 街頭活動
前一日或活動前數小時，就會吹轉場 / 散水 / 意圖將人數減少

例如 班狗做左咩仆街
第二日就會大量AC叫大家放低仇恨 唔好針對狗 意圖降溫

呢家知你遍地開花，就大量AC出現叫大家唔好爆鋪
屌你老母啦
呢家打仗革命
義士自殺 爆眼 被打 失蹤 ，你唔撚理
你理班死物?!

最重要係
呢班AC 會打勁撚長既文 講到好似好有理據
實質就係左膠 風向撚 五毛撚 意圖分割攪分化
而連登仔就咩都正評 無思考 見人講野好似幾岩聽 又長 就正評
都痴撚線

係
情緒主導嘅人佔好多

叫人 獨立思考 就俾人話分化
其實香港人嘅質素要不斷提升先有可能贏到

成日話民意
其實人地都無出聲 無介意 無割
割既人 從來都係連登仔自己

高級五毛功力深厚 看似支持 實質分化

你老母 爆左幾個月店
今日空群而出講唔好爆店?
用下腦都知呢班人出黎目的係咩啦 連登仔
用下你地死人腦喇

問下身邊人就知，我冇聽過人反對搞藍店，除左扮中立撚

最緊要有原則

次次都係咁 一有新野就民意逆轉
搞黨鐵一開始又話唔好
而加咪又係無事
最好日日唱今天我 咁樣共產黨就會自動收皮

連登仔成日講民意
而事實民意 等於 佢地自己
自己接受唔撚到就話民意接受唔到

不嬲都有原則
爆既鋪係咩? 係藍 係黑社會
講撚到呢家通街拆野咁
上面幾個月都不嬲都係咁發生又唔見人出聲?

好喇 班藍絲 黑社會驚啦
就空群而出叫人唔好爆
又話自己係黃 笑撚死人

最ON9 係班連登仔咩撚都正評

唔俾偷野
舖任爆 等商界又俾壓力港共
但爆同爆竊唔同

根本就無人反對
反對從來都係連登仔自己

負評撚出聲啦
唔撚入黎駁呀?

AGGER

為左對付呢班五毛風向撚 我地手足已經心力交碎
仲要為左你班無腦連登仔 狂開POST整頓返風氣 保護前線
屌你老母 好撚累呀

先講要對準政權
之後就話同LIHKG仔冇討論空間
上面有人提出論點見解佢地駁唔到就會完全無視
之後我試過推幾次都好似當睇唔到

啱呀 而家啲五毛風向撚好高級
唔排除有一班人係真心膠

駁唔到

事實係 前線好多都唔係靠連登做哨站

得閒就quote天琦嗰句
唔好被仇恨支配

網路阻膠嘛

之前放火 又話放黎做咩 民意會變
變撚左去邊呀

打藍絲又話 民意會變
變撚左去邊呀

呢家爆鋪又話 民意會變
變撚左去邊呀

天琦真係心諗做咩鳩
係監獄咩資訊都收唔到充足
打句萬能KEY 就比班撚樣亂咁Quote

班狗爆眼殺人
仲QUOTE呢句
比著天琦係監獄都激撚死

大家唔好睇到LIHKG咁大
LIHKG咩人都有
唔同程度既黃都有
目標統一就OK
做法就真係睇參與者多寡 而 定成敗

唔只唔同程度黃
藍都有